[PS4/PC] Monster Hunter World [247] 你都係匿返埋係舊石後面啦

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

LM~

冇石點匿

真男人

打手求場

放工番黎打10鋪 贏得2鋪

喊出來 dps

LM睇高手FF跳 我番CAMP 先

極貝團
差一隻坦

fulled

輸到懷疑人生

試埋呢場唔得就聽日先

係唔係得罪左CAPCOM

我都聽日先, 好攰好weak

真男人跳好難

Sor 貓2次

人都散曬

有冇人要打手 街場隊友成日死

要奶媽嗎？

唔打住，研究好d裝先

來7ACaJyuJD6WP 試多場？

職業打手求CODE

乜都殺

食住煙留名

TANK/奶都得 求CODE

咁似我小隊房既 利申得一個mon
打ps4 冇得睇pc 想電腦節買番個

code

贏2其實都好好

賊弩抄我個裝lo，不過冇奶回唔切

係咪用唔到閃光彈？

7ACaJyuJD6WP

畀大家參考下

一場定勝負 打完 輸贏都訓

你未打過?

1-2 爆晒部份 3-4 轉屬攻加騎
有風自己走唔貪刀 4區開始用閃

啱啱ot放工返屋企咋ching

可唔可以報下名 依度d 巴打成日見有code就堆埋來 唔知邊個打邊個

辛苦晒手足

benbenli係我係我

華麗留名

Hihi

10米

純拎外觀係咪贏一場就夠?

街場終於打嬴左

救難打左成日最多去到第3區

密碼2222 ，缺1 其他人要打的 留個言 全部堆曬入來 約好的巴打點玩呢

拉麵

3q

其實係咪怯完即跳

手放低就跳得

#61

手掂地？

睇定自己咩位最緊要

想挑戰
盾斧啱唔啱玩？

愈近愈早?

就返到屋企 仲有冇場跟

辛苦Ser巴打陪我地癲左咁耐

好感動，終於過咗，多謝口乜巴，Gakki巴，Yura巴 carry

長銃槍好難拉得住隻野
反而盾斧重弩仲輕鬆

召喚鴨仔

帶完一團好攰

求cうっry

感謝ser清你嘅不離不棄

仲有冇人打極貝

唔緊要啦 play for fun
party留位

Yes I fun

ねいごんみゃかう

其實除左外觀係咪無重打意義

我想打
但我淨係做打手
未研究奶同肉盾

冇得fun嫁喎，打依隻嘢要勁專注 聽日先啦

輕弩手

曲？ 我諗住撚太刀咋

極貝團-1 差一坦

我地招個奶同盾

盾在此

招一奶同盾（或者想打的巴打喇）

dllm

點解嘅

奶其實係咪都係食大回復藥? 唔知點解我覺得自己補好小

coming

不如我打手

傷害唔夠

騎到佢唔俾騎 以為夠輸出

廣域化要最大

極貝被閃幾下就有抗性 成場風點打

last try

我盡量拉仇恨 但假如佢唔擰個頭比我打都冇計

你地比個轉坦

有5LV左 快吃唔會有影響架嘛?

廣域同快食要滿
先會奶得好d
好似係

所以要有盾拉仇恨，變紅就好少出風
閃彈留4區比較好

治療珠

中左落石記得食番種子
街場勁多人唔食

快吃係食藥速度 提高回血量可以用治癒珠

已 full

-1

我可以包辦2區騎

打左成日 想訓前贏一場
有冇carry

依家冇呢隻歌仔唱

好癲

1區都過唔到
Btw 見切左一粒隕石中第2粒好on9

FF跳好難
難過見切

我都fail左 未放低手就跳左

唔同距離要跳的時間唔同果下好野

屌 第一次街場入到四區差小小過到

贏到已經好好
我打足廿場輸足廿埸

街場試過最尾黃道2貓gg

活動要幾多場交到交貨任？

我轉奶

唉也 梳 2猫

銃坦唔到

仲差過頭先

完全打唔到頭

我聽日都研究下奶同肉盾
貝貝迫人

俾多次機會啦呀sir

一場得

我都唔知點打了

Sor, 比個風屈死左次

啦屎一場 聽日要返工

跳個下睇天定睇手準？

滾動竟然讓位 多謝巴打

天

好、試下

睇大神用盾斧做坦，成功坦左後就收刀專注條血同生存，睇番套裝係全奶裝黎，睇黎坦左後唔打都可以

呢個情況掹綫斷網？

有無團-1 奶/坦都得

邊抆得切

有無深夜團搏殺

唔好咁貪心ok? 佃每下都有人中招點補

有無人打

巴打唔好嬲
Try again

打野團做奶媽 素材消得快到........

唔係嬲 但你地係比怪打唔係打緊怪 唔中招先有輸出

3QX4YHheYnBW
有冇夜鬼一齊玩

有時未食晒就貓晒

開左餐卷

個天剛剛出石就跳？

呢個真 做奶媽係燒素材

要睇距離

又係衰我 梳 死埋自己個保險飯

好撚難、睇手得一半一半

唔緊要 不要自責 我係我地廢 係隻嘢勁啫 明天再戰

唔係我地廢 係隻嘢勁*

辛苦巴打

巴打休息了？

分咁開 隻貝貝走黎走去你地點輸出

沖涼

辛苦油雞巴

番來組過 少個輸出 過唔到dps

大家都辛苦

辛苦手足 仲想打

距離黃道遠嘅話見到舊石就跳
距離黃道近嘅話貝爺叫完就跳

Ok

第三區一定要爆嗮？

要改唔睇手

等埋sing爺先
你地又無坦 dps 唔夠 跳唔到都係白打

大家冇咩默契 好難過.....

其實好難 有得石避梗係用石避啦 冇就點都要搏一鋪

SORRY 巴打 好雷

用盾重弩引怪 一個片手奶 其他事出夠架啦

試多場

我係個盾斧 sorry

on9 我係銃槍

我試下換裝坦

巴打認錯 我唔係你戈team

冇認錯 係我打錯 我係皇銃

輕輕鬆鬆

門口個風...
多謝各位carry

我都係麻同騎為主 中距離8成跳到 岩岩全部近 唔識跳 當練習

包辦左門口食風死同石頭邊中黃道死兩貓

好難打

多謝carry

門口風係我衰，怕佢回血心急想入去

我用左睇個人隻手放低全抄

希望明天有巴打再次carry我呢個打工仔

個風好勁 有冇疊左3個 吹前再吹後吹死左

睇距離先 再睇字出 我係咁

睇得出好心急

巴打奶得好好

加油 如果唔係聽日要返工 一直同你地打

GN

差1個 奶/打手都得

雅冇著轉身，冒死跳入黎

我都休息近

你地係邊區

我坦唔帶轉身

訓啦 聽日繼續屌爆佢

終於過到, 呢個位真係一有漩渦而d 衣裝又未回到就卡係到 btw 個坦真係好勁

你地比個轉奶或者坦

第一日姐 之前D新龍一出一日就俾巴打們屌爆 呢隻可能要2日

我轉你套裝去坦？

無得閃走啲風好難打

good

而家差咩

睇你玩乜 奶 or打手

你隻奶都好得

打手try try

我冇奶裝 現家砌 瘋狂向天撒粉ok?

依個風閪到

1區完or2區出頭會跌滅龍石
扔到boss疾一下一樣可以吸怪

見到5分鐘個下，淨返一貓，全場都係風，好驚

我頭先開左盾比呢幾個風屈住無得走不停扣耐力

果時我都無曬大回了, 得d 5支細回同3粒青菇, 3分鐘內搞唔掂就要again

仲有冇位

而家盾係咪得重弩可以做

1區比坦開怪 佢可以直接拉仇恨

打手求團

我見到你補得開始慢都知你就無貨

要靠轉身衣先過到去

蟲棍求團

Btw 包辦哂d貓真係 好彩過到 唔係都唔知點

仲有冇團

仲有無團 可以做奶媽

我無耐力唯有就咁跳出去 比風撞幾野就出左

4fvkLEELcZvp 1坦克1大劍

不如咁，入嚟打好冇？
極貝-3

咁我過你到算

有無團
太刀/蟲棍求過
極貝5場無死過 但係街場友真係太恐怖

好宜家入

Sor 巴打

岩岩比佢打到仆街食唔到藥連死左

有奶套？ 我來坦 dps 夠了

擋到無哂氣

無玩奶丫

Me奶既話好似會唔夠力

入左？

試唔試多次？

試多場啦...追頭打 我拉到的話你就可以做埋dps 打手

入緊 loading

4區麻加騎再睡爆 加油

佢比你地拉左、我點拉返？

無 只能閃光 如果其他人拉 你就做dps 正常應該你拉得最好的

到左 GBss

三區係咪唔一定落石

三區夠dps嘅唔會出黃道，唔夠dps嘅就會一路出黃道直至扣到佢過區嘅血線

仲有無位

啱啱呢度見到兩團full

咁如果騎 應該騎3區？

有無極貝團？

街場終於一勝

玩到懷疑

居然係咁

早跳左

多謝cfu popo sunny curry

3區騎輸出，4區眠爆+控

4區 開始你轉番奶 我做坦啦 拉麵巴坦唔掂

拉麵巴4區轉番dps 啦

唔好意思

睇下win唔win 到

我順手執下個奶裝 你地開住等

我會努力甘tank

吸完仇之後 最好拉墻位
唔好離舊石太遠-隊友追唔到
又唔好太近比佢爆佐舊石

Ok, 但一開波點吸佢仇恨
我見你好快
我已經shoot short 都中頭

近距離射中曬5發就拉到基本上

你開左普通貝 過呢邊

啱啱4區嘅朋友努力呀
閃光留4區用
summer巴一齊執滅龍石留4區丟拉紅線ok?

而家有冇可能騎兩次

冇

比啲信心！

睇post 好似直播戰況咁好熱血

可惜我未夠班打，連普通貝都未過到

有無人正常/擴極貝

睇錯咗做
有冇正常人擴極貝

？？？ -3貝貝

-3貝貝

黎緊

轉身衣完就回歸玉cd

聽日再黎過

做咩走晒

迫死左 Sor 甘多位大佬

嗯

斷集會

打到手出汗 紅刀都唔敢磨

感謝甘多位

岩岩個場係最後輸出唔夠 去到最後我20枝大回都食哂+10青菇+3粉塵

.

姐係轉身衣一完就龜到可以再用定點

雙坦佐

我應該開返隻奶

一完就回家玉

雙棍 邊有攻 一個轉可能情況就唔同晒

Anyway Thz all

第1貓係 得番1粒散想射埋 然後就貓了 強迫症害事

其實我們有睇你點坦、其實拉左邊就唔走
交條命比奶媽

仲想打多場

20場贏2 今日戰績

巴打真利害

唔打啦 累

我應該10場0勝

我唔認輸 唔甘心

咁冇人打就算 去weak

等等先

交個曲出嚟試試好冇？

得番我渣

乜唔係4個人過晒區隻貝貝會自己回血架咩

sad，打咗幾場淨係入過一次4區

我都weak了

見人打係會回
但感覺回唔多

仲有無人擴極貝

唔難打 要溝通囉

岩岩同其他巴打咗場 一齊用轉身衣裝炸貝爺極 我終於第一次去到3區

我真係好難過

咁安全唔做驚黃道啦

冇人閃個風，長槍其實易咗拉紅線
不過啱啱有人喺咁1區就用晒閃光，唔知為乜

仲有無巴打可以一齊玩

打左3個鐘終於過左

極貝坦視角

有人想做坦我先打埋啲濕鳩心得

利申無Set到錄影時間，得15分鐘，所以冇1區畫面

咁早有冇人打

極貝場, 開到十二點

6H7tJ84Ld7cF

LM

好撚on9啊 企係石後面都比佢隻腳撞返出來食黃道

有冇人打?

奶

我 坦

尋日位重弩巴打
同你地打最後嗰場最近磅
之後都嬴唔到

-2 有坦同奶

照尋日咁3區眠爆加騎？

好呀

D人應該未醒 冇人入

唔打前腳 通常過唔到四區

打咗半日過唔到

成十幾人固定團，8成近武

冇兩支炮一個坦加隻奶媽根本無得打咁濟。

入咗

-1 重有冇人玩

用太刀 蟲棍呢D通常唔夠輸出

4KcJZMQxRAmr

-1

Gogogo

放棄唔打佢，都痴9線
拉仇恨又話唔夠攻擊力，唔拉又成場風

都係太刀 雙刀 棍 大劍

打條毛

冇人坦成場風 唔駛打
一定要有人坦住 仲要唔可以斷咁濟
一係用重弩 一係用盾斧 盾斧五刀就拉住

今次最feel到你唔跟佢建議打法真係唔洗打

仇視近武

真係嬲嬲地想研究點拎支炮打

可以用賊弩/重弩援擊

近武長槍做坦 太刀斷尾 加隻主力輸出弓 奶笛
不過拉仇長槍要d技巧
最好出個迴距3直接x兩下拉開個風

終於過到啦
多謝奶媽carry

長槍好易甩

第一次打就過到, 謝奶媽重弩kelly

竟然一舖過
巴打都坦得好好！
應謝各位巴打

重打唔打？

code?

我休息吓先
最後一貓手都震埋

4KcJZMQxRAmr
現嫁差隻奶

起身第一舖就過
美中不足就係有一貓
打得好ah青s

我勁驚 又尾香

入左, 有咩位打?

我第一次打新招唔識避, 插角諗住拉到恨戇鳩鳩走去中

我仲依定嗰照即死
好彩有時間比我奶

夠高防

仲以為嗰招即死招

我個場巴打隻長槍好勁下
不停衝跳突刺追頭
輸出夠高一區都係拉一次 長槍仲可以騎
未拉到時問題得個風 弓迴距3咩都一個滑步搞掂

你入咗任先

如欠奶可join

冇人打..打住街場先

入任 我開咗

我奶坦dps都得, 睇差咩位

咁我奶多場

咁我繼續坦？
Btw-1

鳴放假起身打機屌屌屌屌屌屌..

睇怕都要呢到巴打carry

我地近戰臨急換武器都學唔切

喊出嚟
唔知道得自己1個
衝咗出去死

Sor 今場坦得唔好

再黎過

打完第1場冇乜集中力
巴打繼續加油
休息陣先

野團練習做奶媽好似好on9

唔駛練

沒有弓兵solo不了的monster

狂貓唔敢上黎玩 唔敢雷依到巴打

Sorry死左2次

點gun

神弓

有冇打

通常死都係因為坦唔住
成場都係風
或者比佢爆曬石

1個人打夠三區dps

有冇手足宜家打,打到3點,有一坦一奶

仆街重弩係咁炸，仲要走場

屌 一take過

多謝巴打carry

++

攪掂

好痴線，d 走位靚到

最尾連續2貓仲以為衰收尾

Code?

仲要打頭 好癲

639防200血俾佢一巴打死,咩玩法

新招係兩hit
第一hit無硬直
連食兩野幾乎即死

佢識減防

認真睇曬 條友內建回避性能
但係3區直線肩撞都係迫住用轉身衣硬食

0舊石頭去避

好奇一問
炎燈輕弩射咩彈?

速射水冷

我睇完佢套野 鳩砌都打得好過我地 套野無落迴避性能...痴線

Keep到廿分鐘嗰下最難

巴打幾時開工打過？

想挑戰下solo先

有冇巴打可以帶打極貝
係野場好無奈

輕弩可以做奶媽

我可以幫你，但我只做坦。

你自己搵輸出。

有冇團差兩個啊咁

3DGpCkrGdAGw

掛住打唔記得應,如果係擴散邪教更好,

你開 我份入你場

等主角放code。

6RkP6kdy7Wwf

我入

我可以幫手 打到食飯 如果打既而家開機

齊人 咁你地打

有無人缺奶媽

差少少跑到😂

我搵唔到石直接跑左去其他區

Sorry 我累事
唔貓坦就無事

其實閃係咪一定要掉中隻怪先一定閃硬佢

我搵到丫
但唔夠氣跑😂
轉區得咩？

我得左冇死

我跑左去好多落石既區

有冇團 可以坦 可以輸出補

想John

整把暗黑左右擴死佢有冇得諗?

頂，揾野團都好難join ，極快full

迴距2 剛剛好夠閃殞石 同時唔會太遠輸出唔到
整備3 任何一件衣裝係佢手上=無敵
淨係睇佢閃轉身同揮擊我都覺頭好痛

街場都有唔少三區用擴散彈

3DGpCkrGdAGw 差兩個,邪教更好

入左 邊隊

3DGpCkrGdAGw

7hYxwcKbFLF4,一坦一奶
原先果區個爆左

入緊 坦

7hYxwcKbFLF4轉呢個

弓solo條弓癲到
距離感同條仔控得極好

2區轉身,3區不動,4區轉身,中間體力閃衣自己決定,前3區唔好眠

屌多左個

出街，唔玩了

用大劍打極都過唔到,請問如果想坦怪用長槍定重弩好?要唔要檔隔強化?

差一個輸出有冇人入

頂唔順,去訓陣教
打左2粒鍾就身心疲倦

Actually兩個輸出

銃槍ok?我可以重弩

計埋你仲差一個

有冇人有位一齊打極貝
可做奶輕弩

坦就長槍/銃槍 絕對要防禦強化

試過街場4把溶山眠麻暈又擴3 咁就過左

未打過，比起正常貝，呢隻勁幾多呀

差啲
KEEP GOING

個風係門口 入唔到又走唔到

入到,最右
或者轉身硬入

太刀係咪冇容身之地

太刀

輸出咪得

一區舊石太遠，又跳唔啱，sorry

諗住練下FF跳..受傷貝貝龍 街場打7場都過唔到一場

唔緊要啦
唔夠奶水啦
有位巴打幫我瘋狂燒藥

極貝對奶同坦要求都好高, 輸出反而容易啲 (相對上)

如果見切唔熟
唔好累人啦

基本上綁一坦 唔係隕石漩渦滿天飛
閃光耐性 3定4次就無效

1區開始識出黃道
3區如果打唔夠傷會唔落彗星就黃道
夠就直接走區
4區落3次黃道 大概係開頭 半血 收尾各一次

如果可以集中啲藥俾坦
輸出唔中咁多
應該會易好多

其實我都係奶

4 區真係最撚仆街

作為一個坦嘅散彈重弩我經已鞠躬盡瘁，萬死不辭。

麻煩一二三區唔好放閃彈，你斷我仇恨值，係你地自殺。

我唔會有事。

盾弩係禁咩擋？ 未用過

sorry 最後一下先比風打死

唔緊要,見到終點了

巴打係咪防 5 + 防強 + 三個盾配件?

我用76吸仇做坦有時唔知點解會俾佢貓抓秒咗
已經三盾鐵壁5強壁

有無團 打手求團

巴打可唔可以放套裝出黎
諗住做下坦幫fd過

雙擋 增彈 體力3 必備
其他隨意

正面對住攻擊自動擋，開緊炮入緊彈入左特殊彈/擴散彈唔會擋

可以眠爆到兩次的話其實都幾舒服
煩在一入區幾乎一定要用一次閃quota停漩渦先 然後眠手盡快眠左佢
坦又可以standby搶仇
以4區個大小黎講 有一個風都嫌多

就咁睇，我都唔想打

桅梳,到我派膠

去雷下人先

兩個星期 過一場就神仙

Sorry

三貓唔係啱喎巴打

Okay

野野都壓地 跟本行都行唔到

赤武又solo

眠唔眠？

二三區麻，四區眠。

一區唔使做。

想安全就上耳塞5lv＋2盾。

暫時2區就盡....玩多幾場多人睇動作先

有冇咩團，咩都打

冇賊弩有冇話可以用咩代替

揀賊弩都係為左用散彈搶仇
不問威力 應該第二把散彈反動同裝填良好既重弩都可以

thanks !

其實有時間跑去個風後面

屌我係門口比佢連死左

搵人用賊弩代替你。

下次應該可以成功

BTW我4區會訓佢,你地到果陣唔好打佢住

我FD件轉身飛左佢出石出面

我幫手眠喇咁

thx

食埋野入game

入唔到

一齊

辛苦晒

係我立場，做奶就專心做奶，你補遲半秒就玩完。

其實半奶都夠補到我。

我玩重弩得個幾十場，我之前對住啲廢西同幫手砌裝先用到。

btw,冇即時死亡風險我都係冇興趣玩。

On9 行得唔夠入

應該差唔多,繼續努力

J兄，唔打喇？

RE

有冇大佬可以carry小弟

冇咩係一個擴散搞唔掂
如果有就兩個擴

來玩~想試新弩做坦

好似未齊人 我去屙埋個屎先

各位打得好好

FF跳 避黃道係睇舊石出黎果下就跳?

Dps 求團

10分鐘多少少就打完

擴散大法好嘢 真好嘢

你早復珠轉治癒珠會唔會好d

邪教 啪啪啪

有冇人打極貝？

轉佐

邪教差唔多,如果玩埋眠爆仲快不過好難夾

我用邪教

爛輝隻金色要點調出黎？

有冇分享下擴3用咩裝珠?

here

仲有冇位

有冇人組我打極貝？
盾弩 賊
盾斧都得

極貝有無人組奶

come he wc

喂正喎

3xyTpyMJQkpy

極貝

佢有d預設嘅色 你揀左下隻黃色試下

坦完轉身衣射邪教彈 但想試下散1 拉唔拉到先

到左
我用擴3 OK?

仲可以幫手眠

開左

好啊

差一個奶

坦

我地好似缺1

狗沖 求code

預設左下第2個黃色
之後下面彩度改滿 亮度加小小

74BBXcHG8nJM

到左，me做奶

Thx

好似無人坦

要用散3坦？我有

好啊

不過我未坦過

開左機 如果缺輸出可以搵我

有無場缺人打極貝？求CODE

屌 去到第4區黃道咁快落

一下死 我呆左 明明滿血

第一次死比佢磨到冇氣，sor

有招係200血500防都一下秒

係咪新招？

拉得好好嫁喇我覺得

第二次滿血即死。。。

有冇人有強酒

奶媽求跟極貝

4區無必要唔好跳 會食combo

ff跳完中招即死

頭先跟左野團 發配兩坦都幾穩

sor

兩次都被逼要跳

見到你係崖上面個樣

-1弓/弩

我3區打打下變咗dps

第一次仲要比d風強姦跳唔切 隻貝真係識玩

超解打到頭 又係我

又dps又坦點gun

睇石啊

FF跳慢左少少少少sor

全部死晒

我以為冇石，跳柒左sor

same

真係無

你拉佢個時靠你睇石 拉走佢

ok

橫斬流銃槍應該點玩？之前用開長槍，慣左痴住條龍一直拮，佢出招就防反/蹲防

而家轉玩銃槍，攻擊速度慢過長槍，拮拮下未必停得切防禦

另外教學片嘅話請問推薦睇邊個？

屌明明睇住佢個頭落來睇 sor

對唔住 係我錯

Join 係咪唔擴得

終於第一次入到4區 第一次黃道完隻貝係正後面 一野拍落黎就用埋最後一貓

soap排 你地有人唔玩我跟

我太刀過咗鳥 想試吓其他武玩野團 不過冇刷到呢把野

我入左
可以坦/半奶同輸出

終於贏到啦

3區奶媽做坦

見佢追住senya巴個下

四區第二次黃道舊石

笑左

一場7 粒珠

我以為舊石係牆角擋唔到就ff跳 點知柒左

tgt

精明人士係石頭隔離跳

我跑跳 扒地

一粒石都冇落過

我同sing爺帶帶senya巴fd 先

唔夠傷 夠傷佢會直接走
佢係咁走黎走去避晒我跳斬

錯曬，銃槍先係坦之霸者

利申：昨日銃槍過

CLS我仲以為我引到爆晒

連贏兩場之後冇再贏過

sor 我拉左隻怪

錯人拉就即閃

你過區佢會唔再拉你

騰龍+武士個效果幾好

屌 臨尾果下打曬3個出石

天使

一齊飛出去

野團啲撚樣2區2貓已經唔想玩 玩奶真係燒素材燒到仆街

有冇場呀

笑死我

明顯我係黎troll

2區 比我1個人入去拉仇恨先會更好

呢隻西野究竟要打幾多隻

靚跳啊屌！

掂

俾啲掌聲自己

嘩屌出埋縮短珠

我出左鐵壁，
終於可以防性5

愈打愈快
係咁用鬼人粉

想再打 ？

係喎冇睇到時間
最後用咗幾耐

咁高手都要貓一次
所以大家唔好放棄

有無code 丫

15分鐘 好似係

巴打太刀都可以唔死，好勁

死左一次

呢樣真
我本身都主玩太刀
打呢隻都係淆底用擴3算

收工

感謝輸出

帶埋我得唔得

擴三其實都好易死，
你抽弩同回弩果下慢到仆街
真係比較穩應該得輕弩同散3，
統移動力太差都係麻麻地

有無人幫手打一隻
可以坦 半奶/ 輸出

幫你打囉

Thx 巴打
有無code

今個星期又要人打4隻恐暴龍

我企營地 靠你

3xyTpyMJQkpy

我要圖，我要圖呀

岩岩入左

JOIN OK?

有無缺奶

4區貓個次好癡線 180血都照秒

個奶好似走左

任已開

用啦 自信同實力都會進步

一開始唔記得拎石頭 扔佐粒閃光彈

油雞有無位？

我換奶

仲打唔打啊巴特利巴打

亞久個邊 我奶OK?

你地可以幫手帶埋依位巴打 ？

我諗我進步之前會變左抖M先

sure

我ok

咁龍戲轉坦

滾動

試下你開場 我同sing爺成鬼日開火山區

dps 就得 我坦~

繼續搵野團拼運氣

我頭先休息緊，你開左？
我有奶 盾 輸出

Ok, 我轉盾斧

出會十秒即中出

有冇輸出位 想打下

屌 sor

返左黎喇

都係銃安全d

有冇位
做奶

亞久巴打唔好意思

另外位巴打返左黎

無限loop

同盾斧一樣打後腳 極安全又輸出到

2區比我入去拉仇恨先

去街場玩先正，真係咁啱俾你撞到班高lv四全攻就爽死，

我頭一日係街場打咗兩場，頭一場畀人收皮，

之後第二場俾我撞到班高lv冇奶，我用蟲棍過咗。

btw零貓。

錘新手 雷左屌細力d

休息完 有冇場?

尋日打左野團成日都過唔到
有冇巴打可以幫手過
我玩輕弩 可以幫眠幫補

你地用賊弩點回血 靠曬奶媽? 吸血係咪無乜效果

係唔係唔一定有外觀素材?

一定有

X2 可以做埋奶

望住個character，膽怯動作後即跳

屌 比佢震地連死左兩次
Sry 巴打

sor，睇錯邊

不如開場玩
我可以做坦

好啊
7j8smP8yB6Zc

贏左3場

輕弩奶

join

你打法係區區都眠定點？夾定打法

三區唔夠輸出先眠
夠就四區眠
四區先閃

極貝去到幾時?

明白
利申 打得極少 可能王道跳個下避唔到

重弩係咪要裝一個盾?

認唔到你地 邊個打邊個 重弩坦？

可惜

唔帶爆G-.- 帶爆多4粒爆g 直接完場啦

福飲效果冇左隻人冇左個動作

夏洛特 坦

街場最垃圾一定係泡狗
台仔有時都伏
支那仔同馬拉仔有時都偶有佳作

拎留左

洗唔洗3件爆搥裝?

街埸韓仔 好撚鐘意跳 跟住狂死 見到直接重置

好

試下去8區開任睇下會唔會去到火山區？

sor 唔記得帶

火山煩好多

個地下on99咁

邪教萬歲

好似係斷尾未斷角就去滅盡龍到 斷角未斷尾就去火山

其實重弩有防5 重駛唔駛三個盾

無意思 著衫狂射夠鐘就翻屋企補給
睇弓個個好睇好多

你地四個齊腳開左？ 仲有冇人join

缺唔缺奶?

缺

想join 盾斧輸出

JOIN

未開埸?

Come

差個坦

未

突然發覺今集無左呢個銃槍icon

GG

唔夠dps

senya 前3區坦吧 4區再轉我坦

感謝 bogeyman
Holland
Alch

屌佢老尾

入返場就一下拍死我

岩岩3區火山完個場
我係鍾伯

幾撚驚三貓 打得好地地
第二次黃道睇唔到佢粒石 死左一
一入場就拍撚死我 onj

我成日超解打頭 邊隻我坦 梳

佢有一招係好撚高攻，
200血520防十都一下拍死，
有冇人速打4條歷戰恐暴週任

唔緊要 差唔多係咁打
如果比佢仇恨可以閃佢
同埋三區可以早d眠 因為唔夠輸出 佢唔落石 直接開大

我上左3盾5防性
炎妃多50耐
比佢連3下差d死

唔緊要
二區一開波俾佢打到差d死
曬左幾支大回要焗住番去補及
勁驚補唔切番黎

我知啊 岩岩中過一次

我可以打

陣間去到三區即黎

巴打開場，thanks

我休息陣間先
陣間番黎幫其他巴打做坦

坦係最難做，
賈打要留氣要睇石拉位

用下麻棍先

冇強壁真係好難

你控得超好

有無人用開無調色盤果個controller setting
可以點跳得切

岩岩做TANK位巴打

無強壁係一定坦唔到

多謝
我都係琴日先玩弩
唔識輸出弩
淨係幫坦

強壁 + 防5 + 三盾都只係頂到幾野....奶媽補唔切都係

訓左比斬列打醒

原來未搵防具佬接任, THX

3區冇石 2位巴打慘死

3件爆搥玩擴3算,只求不死有少少算出

輸出唔夠 訓左果波無放到爆G

斬裂射佢都唔痛

我抖抖先

好，唔該哂

其實用片手 + 防強 + 防5 , 有冇技可以令擋完唔會後仰? 成日拉盾食水時候, 擋到一野之後第二野pk

點解要用片手擋/

做奶媽有得拉盾安心啲

sing爺

y always me

唔打住要出街了

我都要出去

滾動
感謝油雞、sing 、senya

Me都weak

極貝太刀solo

Thz all

話左2日搞得掂呢隻野家啦

好彩連登巴打carry

有冇邊隊收留我
可坦可盾斧

SOR 狂貓

玩坦 啦

見切斬OP

用跳避黃道係咪自己對手放哂落黎就即刻按JUMP?
試咗幾次50%成功

有冇場 我黎幫手過

不如你開個carry我

3fCifvuTcFiH
極貝 求carry

我打家渣 最carry既pose係坦
要過一定要坦勁

巴打尼 7j8smP8yB6Zc 幫下手

好 過黎雷下先

-2

一齊過去？

-幾？

我入左 有冇場

我去左 3fCifvuTcFiH

打住鋪先 再睇下點夾

sor 死左2次

3-4 先訓

我係中文ID 位輕弩 我地差個奶
補唔上尼

收到

唔緊要

好似有人問點坦，咁我打埋啲濕鳩心得先

武器

做坦首先要拉到仇恨，而貝爺嘅仇恨係計你打頭嘅Hit數

所以我建議用射到散彈嘅重弩/用銃槍嘅龍坑砲拉仇

散彈就5~10Hit拉到仇，龍坑砲吉中頭嘅話1下就拉到

長槍我自己試過係極之難拉到仇，真心唔太推薦

咁重弩係咪一定要用賊弩呢？唔係，只要你搵到把射到散彈，反動小~中嘅就得

你可以用炎妃滅盡，彈容量少啲不過送加速再生

又或者用牙竜重弩【暴食】，即係普通賊弩，除左射唔到散3外其他同凱羅賊冇分別

重弩要裝幾多盾

喺呢度提下重弩幾多盾分別對應幾多防性

1盾 = 片手劍
2盾 = 大劍
3盾 = 長槍

3盾嗰陣唔止防性，就連擋到嘅範圍都等於長槍(即180度)

我自己會落3盾，3盾+防性5食隕石/抓擊/磨地撞都唔會扣血，同埋無後退得咁勁

出咩技

防性5 防強 係必出，另外我鍾意落超回復力、體力回復量UP3，減輕奶嘅負擔

銃槍可以慳返增彈同集中、落砲術3就夠，重弩就散強

其他隨便，耳塞5、體力增強3、鍾意落就落

點解我重弩擋唔到乜乜乜

落3盾、落3盾都擋唔到嘅話睇片、睇片都唔明再問

其他Tips

坦嗰陣貼埋牆邊，最好就係有斜坡嘅位

盡量拉條龍近舊石、但未去到佢360旋轉會打到舊石嘅範圍

留意條龍有冇跌滅龍石、條龍無仇恨嗰陣射5粒滅龍石落佢度可以立即拉到仇恨(條片一開始就用咗滅龍石嚟拉仇)

任何麻、暈、閃、騎、打Down都會斷仇恨，一有人控場就要立即打條龍嘅頭搶仇

帶支回復煙，時間許可就插定喺牆邊用嚟自己吸

keep住咁打 掂啦 係唔好死就得

有冇人打緊 極貝

cfu勁到

打呢隻野carry位係坦

我都想要打 有冇人組隊

幾時carry 我

跟隊

有勁坦真係易好多

丙爺你未過咩？我食完飯再kelly你？

我可唔可以一齊打

夜啲睇下多唔多人

my fault

troll 唔troll

搵多兩個玩真男人

咁我而家試下同人組隊打住先

有冇幫手carry

有冇人幫手carry

Sorry 到我貓2次

3區
咁都唔夠傷害

要打前腳
淨係打後腳通常都唔夠

打埋隻馬仔又黎同佢死過

滅龍石係咪要打頭？
我射佢都冇用既

我幫緊其他巴打打 打得叫

射頭最好

隨時ready

正常即刻拉到 係咪巴打無存在感

我都有個1貓15分格馬仔

完場黎

有冇人唔見哂D DLC?
髮型 動作冇哂

投降啦 唔打街場啦
太恐怖

troll 到食飯

等坐貓車

粗毛雞柔毛雞見都見唔到

入場叫救難

打左兩場都4區第3石前唔夠彈藥

預唔預我

好似-1

成班發緊夢

黎緊啦

走到一半發覺太慢

極貝負壹 咩位都得

返去補彈

由唔知點解跳唔到

想加入有冇人打緊

cuming

個集會瞬間多左一半人

留個位比我

係full咗，
求極貝房

係真男人團定幫丙巴過定雷佢 我分唔清

180血拍一拍就死

佢肩鋤果下好痛

why not all

第4區好撚難

大撚頭

招黃石好快，迫住跳

有冇極貝貝場有位。尋晚打街場打到心灰意冷

磨足一日終於過左

難打就唔難打嘅，只係要個個都有意識自己要做乜

成日打到3區話唔夠輸出

第4區其實係咪要閃佢? 但頭先果埸前面無閃過 去到第4區閃佢都斷唔到風既
同埋開埸貓飯大家食咩? 做龜公 食防禦大定耐性大

full

唔見左edf 既

冇人知道冇石?

其實我騎唔騎好
3區轉刀家啦
4區先騎
點知俾我上左佢

我係咁出logo叫你地番屋企 可能仲有得打

我走左番去1區避黃道

叻

知, 諗過番唔番營好

啲人走曬打完 ?

返屋企避到黃道?

第一次打極貝，估唔到一區都黃道

跳唔切 sor

一區一次 二區一次 三區唔夠傷會出 四區三次

有冇場要人? 可重弩/片奶

出黃道句野之前入到camp就ok

有冇巴打carry !

Thx 巴打

轉區真係得咩?

越打越差

巴打我要出街啦、今晚再玩

入ed

今次好多風

真男人打法係咪要著不動衣

有冇真男人團玩

唔緊要, 打下打下就會-6 嬴到ga la

姐夫仲打唔打

巴打仲打唔打?

有人亂入左

有冇人有位打極貝貝？
奶媽

呢隊巴打ok喎

第4區係咪要頂3次黃道先贏?

輕弩打輸出有d窄

有人極貝SOLO 20分鐘，呢個時間團戰都做唔到，係咪真係相同血量架？

唔知今日過唔過到一埸

係

輕弩打sup算啦，流口水果陣用滅氣打頭可以係咁暈，唔流口水用榴彈打到瞓低

仲有第一區可以用眠落石直接打一萬傷

或者直接炸角又得

食飯先

食飯先, 你地努力

SORRY 第一次打極貝…

已經超勁

試多幾次

應該追後腳打？

食飯

有冇位

鎚仔先係

又想用bot搶1001

斬屬打前腳 陣間2區我試下暈同麻佢一兩次 你地斷尾
要趕佢過滅盡果邊

有冇奶裝分享 btw有冇人開

已經打左12個鐘
都未贏

洗唔洗休息下先

有冇隊有位

如果呢場都唔得既話我出去執執套裝

係實力

已經放棄左
係2日計埋12個鐘

傳說唔斷角就會上去

仲有冇極貝

gun

求carry

召集jerry

爆2個部位或以上 滅盡
以下 炎王

-1
74BBXcHG8nJM

好有用

比code來

我係jirachi

原來有分

sorry盡左力...舊石隔離有風

撞鬼，啲風係正粒石度

如果想上juno個邊要爆既應該揀頭同尾黎爆？ 手好厚血

石仔 你的資訊很有用

普通貝爺-2
求幫

定係屠左極貝去刷珠渣

995

996

Where is the bot?

998

998?

見茶茶茶用銃槍打坦位慘過食屎